【尼馬該學學...】33歲C.朗仍是歐聯第一人！

歐聯回來了，C.朗拿度回來了，皇馬也回來了！歐聯16強首回合，在先丟一球的情況下，皇馬依靠C.朗拿度的梅開二度和馬些路的入球3比1逆轉了對手，為球隊的晉級打下了良好的基礎。C.朗拿度毫無疑問是今場比賽的主角，他的兩個入球不但讓自己創造一系列紀錄，也幫助球隊穩定了軍心，為逆轉吹響了號角。
這樣的夜晚是巨星最好的展示舞台，C.朗拿度也沒有浪費這樣的讓自己可以載入球會史冊的機會。從技術以及戰術能力來說，C.朗拿度或許不是世界第一，但在對勝利的渴望方面，沒有人能與他相比。這是一位極具競爭力的球員，他永遠不會停止對勝利和榮譽的追求。
賽前大家就盼望著他能在對大巴黎的比賽中攻入1球，以讓自己在皇馬的歐聯入球數達到100個，C.朗拿度沒有錯過機會。上半場結束前，卻奧斯為皇馬創造12碼，C.朗拿度站到了12碼點前，從心理學的角度來說，這是非常重要的一刻，因為帶著0比1的比數進入半場休息，和帶1比1的比數去更衣室，感覺會是完全不同的。
C.朗拿度頂住壓力，大力射門，雖然巴黎聖日耳門門將艾利奧拿判斷對了方向，但還是無法阻止皮球入網。C.朗拿度在射門時注意力比任何時候都集中，他射門的力量也比以往都大，球隊需要這個入球來重新投入戰鬥。如果是1比0的領先，C.朗拿度的慶祝動作或許會更喜悅，而因為只是扳平比數，C.朗拿度沒有過多慶祝，而是迅速地衝入球網，拿出皮球，不過又將球往空中踢了一腳。
下半場，在雙方勢均力敵的情況下，又是C.朗拿度站出來改寫了比數，他的入球有一點點的運氣，阿辛斯奧傳中，阿雷里奧將球撲出，皮球飛到了C.朗拿度身前，葡萄牙人用膝蓋一頂將皮球頂入了球網。攻入這個入球後，C.朗拿度的慶祝動作就瘋狂了許多，他奔跑慶祝，還高高地跳起，最後又與隊友擁抱。這是一個逆轉比數的入球。
「C.朗拿度告訴尼馬，他依然是王者。」這是西班牙《阿斯報》賽後打出的標題，該報評論說：「歐聯之王C.朗拿度又一次出現了，他又一次熠熠生輝。他又用一個梅開二度拯救皇馬，已經數不清楚是多少次了。他配得上加薪。」
《阿斯報》指出，C.朗拿度又踢出了一場歷史性的比賽，他也成為了首位為單支球隊攻入100個歐聯入球的球員。除了進攻方面的貢獻，他在防守層面也非常積極，包括在皇馬禁區內幾次破壞大巴黎的進攻機會。
皇馬高層布達堅奴賽後稱讚說：「C.朗拿度又一次梅開二度，擁有這樣一位有強大的入球能力和競爭力的球員，對我們來說是一種特權。」
《馬卡報》賽後評論說，只要聽到歐聯的主題曲，看到歐聯專用有星星圖案的足球，金球先生C.朗拿度就總會出現。對巴黎聖日耳門的比賽，C.朗拿度梅開二度幫助皇馬逆轉對手，也證明了自己的確是足球歷史上最偉大的球星之一。他總是投入戰鬥，比賽中在無球的情況下也在壓制對手，這非常少見。
比賽中他錯失了一次單刀的機會，但現在的C.朗拿度只會錯失一次機會。《馬卡報》表示，對C.朗拿度這樣的球員，你不能質疑，他罰入了12碼，之後又用膝蓋補射破門，這位永不滿足的前鋒有著各種各樣的入球資源，他就是歐聯先生。尼馬要想贏得金球獎，就必須要踢一場C.朗拿度這樣的比賽才行。

作為皇迷睇呢篇文都覺得尷尬
咁都有得J

我最喜愛「十二碼」皇者

頭果三十分鐘迫搶勁到傻

寫文條友有無睇過場波

第一球12碼
第二球個波打中佢好彩彈入

好波不如好運

睇真d佢真係有反應去撞個波

尼馬該學學，吹到咁大當堂嚇一跳
睇完千幾隻字，原來係
隊友搵嚟嘅12碼同一個咁啱碌到自己面前嘅死雞
呢兩門學問真係好高深

學揀球隊踢呀
有巴塞唔踢踢巴黎

上半場真係中場大戰

運氣係有
但朗有郁隻腳去推入網

丙朗朋友隊vs 屁馬朋友隊

呢樣真佢有比到反應撞入去
但第1球單刀麻麻地
第二球左腳太心急
佢冷靜啲處理2中到1就抵讚